若然今次中國贏左貿易戰，就可以稱霸地球

等睇亮劍

稱霸宇宙